[求推，集思廣益] 不如大家定條勇武嘅底線，等我地知道去到咩程度要收手

我知天琦講過對住麻木不仁嘅政權唔可以有底線，呢個post唔係想割蓆分化，但有啲行為的確有機會令到我地輸，我唔想變成咁。呢條線之所以要定係俾勇武參考下，諗清楚接下嚟點抗爭。總之都係果句，死都唔撚割！

認同條準則就正評，反之亦然

我自己認為：
1) 唔好無差別攻擊 (狗，保皇，高官，鄉黑就打到佢全身癱瘓，禍必及家人)
2) 唔好破壞建築文物 (唔想好似黃背心凱旋門咁)

大家再俾多啲idea, 求推！！！！！！

*呢個post只供作參考，準則唔一定要跟，務求從討論中揾到共識。

推

推啊

推爆

再推

底線係放核彈

講撚到有共識 前線就要聽你班冷氣軍師
明明大家香港人 前線自己唔識判斷既？

又搵機會俾人做大台，使唔使搵人做糾察隊添呀

對較溫和手足
唔好好似對對家咁嚴苛
喺鏡頭前睇到內訌其實難睇
我明有部份手足會覺得有啲人應該打
但係例如放火有人淋熄
唔駛屌哂鬼咁嘅
咪大家傾下囉
對周邊花生友友善啲啦同埋
出過去都知好多手足都好好人㗎啦
係有部份真係太熱血有點激動

同埋我想前線手足行動時諗清楚做法有冇問題
因為對家滲透好勁，
好擔心會被lead去做啲返唔到轉頭嘅事，
今日居然有人話衝禁區先對政府有壓力
明係想推手足去死

講真到到呢一刻連我和理非屋企人之前接受唔到魚革
而家聽到黑社會斬人都話起碼留底斬人隻手先放走
已經明白對家無底線嘅時候
同時係令到更多人接受前線勇武手足升級
只係升級都要有價值有目標
唔係無差別攻擊同送頭就基本上撐硬！

對唔住，你咁講又的確有試水溫之嫌。我個人就核彈都唔割，絕對相信前線決定。但係中立，淺黃果d未必咁諗，我地梗係想拉得越多民意越好。